點樣可以擴闊社交圈子?_? ?_?

點樣可以擴闊社交圈子

人越大越難識人
交友app唔正常人佔多
仲有咩渠道可以識多d人

學一門手藝
識個個圈子既人

FD搭FD

做雞，認真

出去報興趣班啦

出面d興趣班都係女多男少

最易跟個好朋友成日出去就會識到